Pregunta 1-Los semiconductores se dividen en 
1. aislantes
2. intrínsecos
3. extrínsecos
4. intrínsecos y extrínsecos
ANSWER: 4

Pregunta 2-Los resistencias cumplen  
1. Ley de Ohm
2. Ley de Bolton
3. Ley de Coulomb
4. Ley de Newton
ANSWER: 1

Pregunta 3-La primera cifra para una resistencia de color violeta es
1. 4
2. 7
3. 5
4. 0
ANSWER: 2

Pregunta 4-Cuando un diodo se conecta a una tensión eléctrica, se dice que está
1. cargado
2. aislante
3. polarizado
4. destruido
ANSWER: 3

Pregunta 5-Los interruptores de movimiento se activan cuando 
1. se produce una inclinación
2. se activa un flanco de reloj
3. se llega a una zona critica del circuito
4. ninguna de las anteriores
ANSWER: 1

Pregunta 6-Un sensor se encarga de  
1. detectar lo que sucede en el ambiente 
2. agradar a cualquier persona
3. obtener energia
4. cargar el condensador
ANSWER: 1

Pregunta 7-Un termistor es 
1. resistencia que varía en función de la temperatura
2. condensador
3. fuente de alimentación
4. LED
ANSWER: 1

Pregunta 8-Un optointerruptor está formado por
1. Diodo LED y un fototransistor
2. Patillas 
3. LEDs
4. Diodos
ANSWER: 1

Pregunta 9-Un fotodiodo se encarga de 
1. formar diodos
2. convertir transistores
3. crear resistencias
4. convertir la señal de luz en señal eléctrica
ANSWER: 4

Pregunta 10-Un zumbador
1. se encarga de avisar acústicamente a un dispositivo
2. manda anuncios
3. genera iluminación
4. controla el tráfico
ANSWER: 1

Pregunta 11- V+ se llama
1. Entrada inversora
2. Entrada no inversora
3. Alimentación negativa
4. Vout
ANSWER: 2

Pregunta 12-Un optoaislador implica
1. detectar señales
2. convertir una señal eléctrica en una señal óptica
3. filtrar cambios
4. generar zumbadores
ANSWER: 2

Pregunta 13- Un filtro pasa baja acepta la transmisión 
1. De todas las frecuencias desde 0 hasta 3
2. De todas las frecuencias desde 0 hasta cierto valor
3. De todas las frecuencias desde -20 hasta 1
4. Ninguna es cierta.
ANSWER: 2

Pregunta 14- Un puente de Wheatstone se utiliza para
1. Convertir señales
2. Balancear puentes
3. Convertir un cambio de resistencia a uno de voltaje
4. Crear puentes
ANSWER: 3

Pregunta 15- La conversión de señales analógicas a digitales implica
1. Crear un manipulador de señal analógica
2. Mandar muestras 
3. Conversión de las primeras a palabras binarias
4. Muestreo de señal
ANSWER: 3

Pregunta 16- Un multiplexor selecciona
1. Una entrada y produce una salida 
2. Crear entradas
3. Convierte circuitos
4. Manda respuestas
ANSWER: 1

Pregunta 17- Una puerta AND con entradas A,B y C genera
1. C=A.B
2. C=A+B
3. C=A
4. B
ANSWER: 1

Pregunta 18- Una puerta OR con entradas A,B y C genera
1. C=A.B
2. C=A+B
3. C=A
4. C=B
ANSWER: 2

Pregunta 19-La magnitud del voltaje depende de
1. Duración del pulso
2. frecuencia de la señal
3. voltaje de la señal
4. Amplitud
ANSWER: 1

Pregunta 20- PWM son las siglas en ingles de 
1. Modulación por ancho de pulso
2. Modulación por frecuencia de uso
3. Modulación por onda
4. Ninguna de las anteriores
ANSWER: 1